有無神學/基督徒巴打可以解答我，烈士手足可以上天堂嗎

如果耶穌係存在，我好想烈士可以去到佢身邊
RIP手足

天主教認為一個人一生按良心生活，其實他也是跟隨了天主，好大機會可以進入天國。

我只可以咁講
因為判一個人上天堂定落地獄只有神有權決定
但係神係有憐憫人既心
我相信烈士係好公義 憐憫人既人
相信耶穌係佢身上都會彰顯神既公義

咁講，標準答案係“唔知”，正如上面巴打所講，審判既係上帝

同埋基督教係講復活，“上天堂”係比較籠統既說法

同意呀.
所以我睇法係未知 上唔上天堂到都關乎到佢最後有冇信 耶穌 唔信但係好人ga下場都唔會太差

其實唔同教派睇法都唔同
有d教會話死之前冇洗禮就冇得得救
有d教會就話信就得

唔知係咪同你同教呢

所以其實你話信左耶穌都唔guarantee你上“天堂”,平時教會果d係騙案黎，耶穌有講過

噚晚發夢見到穌哥

穌哥話：
信我 + 有信我嘅果子 (良善、憐憫人、誠實 etc.) 先有得上天堂

唔信我，就按佢良心審判，都有機會上天堂

---

即係話佛祖都好大機會上到天堂

Carrie Lam 就 窄窄哋

有時就算個會主張啲咩都唔大關係
好睇你返個間啲牧師係點諗

我個間原則教義都好統一 全球性
所以d領袖都教一樣ga野

咁首先要搞清楚末世大迷惑係咩先，啟示錄話末世民要攻打民，國要攻打國，好多人被迷惑

簡單d講世界好多戰亂 迷惑可能係邪惡方面or假教會

留心一點既係， 那時世界大多數人會被迷惑， 像所多瑪俄摩拉一樣

聖經上說不信子的人得不著永生，神的震怒常在他身上。
我們的義永遠都比不上神的義。
但願他是真正信主，一時軟弱才跳樓